喺新自由主義/全球化世界被邊緣化嘅你可以做D乜去自處

成個世界嚴重地傾向某一批人，人氣夠、外貌好、善於溝通嘅人玩晒。默默工作嘅人就俾人當契弟，即使仍然可以生存但就變得冇晒尊嚴。